再三多謝香討同BABYKINGDOM

感謝你地多次嘅號召同策劃
令大家團結一致
班連登仔冇用架

香討啲師兄辛苦晒